let questions = [
  {
    question: "Em que ano o Flamengo foi fundado?",
    options: [
      "17/11/1985",
      "17/12/1985",
      "21/11/1985",
      "Ainda não foi fundado",
    ],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Qual foi o primeiro mascote do Flamengo?",
    options: ["Urubu", "Porco", "Zé Carioca", "Popeye"],
    answer: 3,
  },
  {
    question:
      "Quem foi o adversário do Flamengo na final da Libertadores de 1981?",
    options: ["Boca Jrs", "Atlético-MG", "Cobreloa", "Colo-Colo", "Peñarol"],
    answer: 2,
  },
  {
    question:
      "Qual o resultado do jogo entre Flamengo e Liverpool, pela final do Mundial de 1981?",
    options: [
      "Flamengo 3 x 0 Liverpool",
      "Flamengo 2 x 3 Liverpool",
      "Flamengo 0 x 2 Liverpool",
      "Flamengo 2 x 1 Liverpool",
    ],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Quem marcou o gol do título Brasileiro de 2009, no Maracanã?",
    options: [
      "Adriano Imperador",
      "Petkovic",
      "Ronaldo Angelin",
      "Léo Moura",
      "David Braz",
    ],
    answer: 2,
  },
  {
    question: "Quanto gols zico fez no Maracanã?",
    options: ["401 ", "296 ", "303 ", "333 "],
    answer: 3,
  },
  {
    question: "Qual o nome verdadeiro do Zico?",
    options: [
      "Caio Nogueira",
      "Arthur Antunes Coimbra",
      "Júlio César Costa Filho",
      "Roberto Francisco da Silva",
      "Carlos Roberto Parreira",
    ],
    answer: 1,
  },
  {
    question:
      "Qual foi o jogador que marcou 2 gols na final do mundial de 1981?",
    options: ["Zico", "Chiquinho Carioca", "Lico", "Tita"],
    answer: 0,
  },
  {
    question: "Quantas libertadores tem o Flamengo?",
    options: ["0", "1", "2", "3", "4"],
    answer: 3,
  },
  {
    question: "Quem é o maior artilheiro fo Flamengo?",
    options: ["Gabigol ", "Romário", "Zico", "Dida "],
    answer: 2,
  },
];
